［精神病院］失控警員開咪瘋狂大叫！！ 向警署外市民叫唓！！

811 721

屌你，龍心黎既

點解d犬把開咪把聲好似個個一樣咁？

痴撚咗線...
點解我覺得有d動漫聲優feel...

咁都畀你發現佢

真係似龍心

借推... 就黎到 deadline 了

大學生請入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

屌勁撚似

笑撚到仆街

唔講以為棟篤笑。

認同，好有力有火嘅聲音，適合配熱血動漫

係咪真popo？但就算係扮popo都堅好笑

令我諗番起劉馬車
條友係咪病發死撚左

堅似

屌你老母，忍唔住笑到痴線

好撚配音feel 諗起嗰啲熱血王道漫畫

紅館開show

我都覺
把聲一撚樣

隻狗好似真係癲咗咁
唔識廣東話, 以為隻狗與市民同樂, 夜晚開PARTY

笑撚死

一聽以為係配音

差一句
Do you understand

好似睇concert咁
聽唔到 大聲啲 繼續叫喇

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

欽州街嘅市民！！
馬~上~離~開~

狗吠邊分到

咪又係幾種聲

唔係回應！！！）[/orange][/size=6]
分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

起碼推到去比人見到投票，支持好反對好！！
其實正評過5,000負評少過1,000唔易做到，但都咁set係想確保主流有共識要set dealine，所以大家幫幫手推到比人見到啦！！！

點解好似睇緊tvb卡通配音咁

笑到仆街, 死黑警啪撚左藥?

同起身屌閪啦有得揮

有冇人覺得勁似街市豬肉檔錄音機叫咪賣豬既聲
排骨都只係60蚊斤，60蚊斤

唔好意思阻一阻你

817光復紅土無人提？

大聲d 聽唔到

一定係熱血角色

大聲啲！

好有無盡feel

媽啊 佢痴鳩左線啊

真槍？

屌笑到gapgap聲

好L柒過街老鼠

我都諗起銀魂廣東話版

張家輝

7月14

笑到痴線係咪無食藥

好撚似

每個月幾萬蚊請個精神病人做黑警

以為佢唱緊無盡

似雷明燈

真係痴痴地線 槍可以立亂拎出黎玩

證明鐳射筆呢招幾有用

笑L到呀 隻狗癲L左呀

加班加到痴撚左線

呢位阿sir 壓力大可以考慮辭職做配音
收手啦

開心重溫

大聲啲！啱喇

FC？

真·痴撚線

諗返起中學運動會d口號，聽唔到大聲D

阻人燒衣， 得罪鬼神

笑到我痴線
Dm9

大聲啲 你哋咁叫有熱誠啊

俾鬼上左身

離吞槍自殺不遠

？？？？？

鬼上身

叫啦！！大聲啲！！！聽！！！唔！！！到！！！

完全係配音聲

我睇左啲咩

夜神月聲

好撚正

真係頂唔順, 本身好眼訓, 笑到訓唔到, 係咪真係?

痴撚線 唔講真係以為係龍心

俾鬼搞？

大聲啲！！！聽唔到！！！

好似朗誦緊

馬上離開

睇嚟深水埗哩間狗屋逼多佢兩嘢，會有幾個差佬精神有問題

點解佢把聲咁正 好動感下

真係好撚似

好似落咗348咁

隻狗食撚錯藥？

po: 欽州街既市民
市民: wooooooooo (歡呼)

唔睇埋落去跟本就係現唱會台詞黎

佢叫欽州街既市民已經笑到我痴線

真心唔可以比班低能渣槍
精神失常

FC乜野
直播影住，笑到仆街

欽洲街既市民
馬上離開

睇左20次笑撚到肚痛

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

大家笑兩下好啦
要記住果班係黑警黎

繼續犯法，繼續畀警告

開演唱會咁

幽遊白書：幽助

畀錯負評！係正評！十個正評唔該！

笑到仆街😂😂😂😂😂

山頂嘅觀眾

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

好鬼猛好恐怖

龍心上身

打緊仗啊而家

推

係好似chok晒聲咁99哋

仲有612

唔好意思阻一阻你

【集會】香港英國同步集會
[url]

[/url]

佢做錯啲乜嘢被人拉咗去嗌咪

真係唔係龍心配音?

屌佢老味吞槍自殺未？

樓主 DEL PO啦
［緊急］你地班成日係到share fb link既人同我入曬黎

把聲配音聲

叫夠呀sir 未

有得del自己post?

街市D豬肉佬都仲好聽過佢

班差佬真係低能兼痴線，佢哋可以死未啊！

一定要講四件事!!!!

機場係開咗真槍 萬幸只係冇子彈!

掣槍前性侵女士

另一宗插贓嫁禍

帶頭破壞示威者背囊掛著一支「螢光棒」

壓低音
馬～上～離～開

叫連仔DEL

心理嚴重不平衡嘅徵兆，再咁落去會去到失控殺人嘅地步...

睇來班popo真係好多痴咗線

香港警察，一味靠嚇，低智垃圾！
黑警，你哋自首啦！你哋幾時還返隻眼比救護姐姐，你哋幾時還返啲血比香港人！出嚟自首啦！

放鬆十秒笑一笑，相信大家無忘記過要做的事

做配音員咪幾好囉，做咩走去做狗

屌笑死

汪汪

bobo boy黎

小攬精神科醫院 (深水埗警署分院)

思覺警司

精神病院院友拎到大聲公

癲鳩咗

忍唔住 真係勁好笑

做乜撚野

好好笑

聽唔到大聲啲，嗌大聲啲
唔講以後係紅館睇演唱會

那魔阿卡沙, boboboy

好撚似廣播劇d mc

精神分裂警犬

成個場比呀sir 炒熱曬

揾佢開記者會有無得諗

笑撚到肚痛

班仆街又想點呀？佢自己喺度鳩嗌又得！又要拎槍出嚟！又想射救護員隻眼？又想行刑？又想做恐怖分子？其實佢哋同伊斯蘭國冇分別喎！不停去做劊子手！

這是正式錄用的警察嗎

612 721 811

演唱會？

所有黑警快到吞槍自殺既臨界點了

呢下似係出show 咁

笑撚到停唔到

笑撚死我😂繼續嗌啦😂😂😂😂佢係咪take 左嘢？😂😂

欽州街嘅市民！！
（低音）馬～上～離～開～

我叫做胖虎
我係小霸王

唉 笑到仆街
癲佬咁款 笑到仆街

山頂嘅朋友你哋好

有啲互動咪幾好，全場high爆

其實個差佬咁嗌咪法算唔算煽動非法集會?

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Push

Xdd

想要無過濾版好撚正

d動態字幕笑到我痴線

傻撚左

做乜鳩

幾好呀貼地

笑完就推返有用po

鬼上身？

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

好心你地啦

落力啲啦

痴Q咗線
明明隻狗又係吠緊啲仆街嘢，但點解可以咁撚好笑

龍心?!

呢情況應該唔好應佢，繼續照，本身痴痴地就應該可以玩到佢痴線

隻隻狗既吠聲都差唔多㗎啦

容觀事實係...某D警察已開始進入懷疑mode, 開始對自己做過嘅事產生不安, 但又偏偏唔敢面對自己內心最真實嘅感受, 只好透過瘋狂回罵去肯定自我, "我冇錯, 錯嘅係對方...我冇錯, 錯嘅係對方...", 但到夜深人靜一個人果陣又可唔可以繼續呃自己呢.....

汪汪汪

Jojo Wu

做遊戲節目mc咩

把聲好撚好笑, 點解可以咁smooth

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

龍心438

龍咁威

笑到仆街

街坊們 下次唔好剩帶‘螢光棒’
人手一個大聲公回應啊蛇心聲啦

阿sir唔做狗可以做聲優
可能仲好發展
何必呢

隻狗以為自己好風趣
係好L風趣咁on9

你班犯法嘅人 同我 離開 欽州街

818818818

以為聽緊啲配音員配音

轉行啦 唔好浪費把聲

應該好多警察都係處於呢種繃緊既狀態
所以琴晚散哂水都9射

好嚴峻既中二病

病情嚴重
前線小心 大家面對緊一堆有精神病 未食藥 有嚴重暴力傾向既過街老鼠

Laughed

笑完都要做正經事
呢條仆街黑警係咪教唆他人犯罪？

留名遲d睇

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

可唔可以推到記者四點鐘問popo 壓力係咪好大，咁樣挑釁示威者，係咪仲適合返工

今次有哂證據警察煽動群眾啦

變咗深水埗精神病院

犯法啦 你地犯法啦

又幾撚好笑

劉馬車

bobobu~

把聲根本係動漫配音

用咗大陸變聲器

如果呢個時候
能夠講
果句乜撚野 不對他人為懷惡意
精神攻擊即刻有加剩

題外話，把聲又幾好聽喎

咁似演唱會叫人觀呼咁

歡*

on9

屌，杜汶澤嚟嘅

有冇人check 下龍心個陣係邊
似到我驚炒車

警犬配緊邊套動畫

屌係西鐵大聲笑左

似鬼上身

幾許瘋語

發聲之人可能想生旺人氣，幫警局驅陰
燒衣 言語有靈 願力聲煞 招陰買馬 聚可生煞
警隊背後可能有師傅指路
想借問一聲拍攝時間係幾時幾分

把聲好正

黑社會拎刀就見得多 我真係未見過黑社會會用雷射筆

差佬點會有好，所有差佬都係走狗

係咪開show

啲狗都係汪汪汪

比鬼上身

把聲幾靚, 配熱血角色應該好正

佢地尋晚阻住靈界朋友收野
會唔會關事

靈界朋友嬲嬲豬

聽講好多popo都玩神打，唔知之後玩會唔會有事呢

咪膠啦

演唱會

完全係動漫攪笑情節! 建議阿Sir轉行做配音，一定大紅大紫呀!!

魚拉突味濃

阿蛇中二病發作

Popoboy

Mon po狗，你老婆俾連登仔屌緊

死黑警on撚9
唔好俾佢地膠化成件事

呢排真係唔見左人

好似係大陸酒吧衰 執屍強姦

真係撞鬼

繼續犯法啦

811

屌痴撚線係咪比鬼上左身

你班犯法

罪犯呀毅進囝

文記八折
全場八折

你唔講我仲以為開緊演唱會

上youtube 聽返句do you understand
笑死

痴撚左

好似開緊concert cls

公安來來去都係呢種聲

痴撚左線

屌, 嗌到無盡果段獨白咁

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

設deadline非常重要 亦係唔少手足嘅共識 一齊公投啦！！！

好似開Concert咁

係咪收唔到加班錢癲左

明顯係專登做黎比藍絲group 用既

7月14燒衣都阻頭阻勢

推到16:00有記者問係咪有警員已經有精神病

佢終於痴左線

子彈都過期

覆錯po

屌你開concert 咁

欽州嘅市民！

演唱會咩屌你

Boboboy

笑醒咗 屌

又幻覺、又妄想、又暴躁, 一早要拎白卡啦

撞鬼

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

以為邊個歌手係紅館開演唱會

求唔好麻木呀
棍 催淚彈放題 要煲大佢

最痴線係果句 你地繼續犯法 我繼續警告

818出黎

呢位呀蛇真係智障架喎

佢係咪7月14有野上左身
btw, 818見

有bobo boy唔做
做左popo boy

送左中

福清幫第三把膠椅

傻狗

把聲幾似配音員

笑撚到on9

諗起魚拉突 啪啪啪

煽動群眾？

同一個品種既狗，叫聲都係咁上下啦

成段野用番落警犬到一樣得

證明佢好介意

收啦嘛仲唔收

瘋狗

屌

721 811

令每一個黑警都變龍心 大家加油

證明香港警察而家係幾咁心虛
只可以不停重覆我地「犯法」面俾心理暗示自己做緊正確既野

[緊急分析]法！不！責！眾！

黑社會話人係黑社會

push ah
睇佢幾on9

幾得意把聲

癡Q咗線啊
龍心又轉咗行？

睇完覺得同我一個警狗ex 把聲有十成似（佢正正就係守ssp)好似好撚大壓力咁喎，一早叫左你唔好架啦

真係痴咗線

好心做上級既叫佢離隊啦！咁樣點做野呀？定係痴線既所以先請？

I say 快啲 you say 收皮

快啲！收皮！
快啲！收皮！
快啲！收皮！

咩事
好on9

瘋狗症出沒

push

龍心2.0

龍心原來一直係臥底，屌！

起底

佢ig fb 個啲private 曬🤔研究下先

唔知呀二哥睇到佢班狗亂咁吠有咩感受

証明從雨傘開始嘅抹黑行動，加上這兩個月極限加壓，而家離完全瓦解警力不遠。攬炒成功又近一步！Yeah！

人類分唔到狗吠聲好正常

仲話紀律部隊

真．痴撚咗線

柒到盡頭依然柒

叫左七月十四唔好亂黎架啦
而家鬼上身

呢個嗌停止衝擊我接受
次次搵女人嗌都難聽到
利申 女人

【逆權運動】烈女街坊嘲警「見鬼」 亂放毒煙搞亂深水埗：坐穿梭機都走唔甩！

半百市民昨晚（14日）趁「鬼節」，在深水埗警署對開的行人路燒衣，悼念反送中6名輕生者。早前大批市民用雷射筆照向尖沙嘴太空館外牆，警方當時稱外牆不會受損，不用驅趕，惟昨晚多人將雷射筆照向深水埗警署外牆，卻觸動警方再度在深水埗民居和食店旁，狂射催淚彈，令人口密集的內街都煙霧瀰漫，街坊、途人和食店均中招。不少居民落街怒罵警察；有姊妹花家住幾條街外，預先關好窗都被毒氣攻入，直言「坐穿梭機都走唔甩啦」，狠批警搞亂深水埗，「係咪（農曆）七月十四見鬼呀？」
住在北河街、家中有6個月大嬰兒和長者的湯氏姊妹走上街頭，怒罵警察向幾乎沒有抗爭者的街道，狂射催淚彈。「係咪七月十四見鬼呀？……記者多過示威者添啦，佢都係不停向你哋（記者）發放！」住在8樓的湯姐指，即使預先關好窗，家中仍被催淚煙攻入，同棟大廈2樓更是老人院，「離警署幾條街，都飄到過嚟，咁係咪濫放催淚煙呢？……我哋有BB嘅，撤退得去邊呀？坐穿梭機都走唔甩啦吓嘛？」被問到如何評價警方，她不諱言：「你想我畀負1,000分佢？……差到冇得再差啦吓嘛？我唔覺得佢有一晚係做得好。」

「示威者冇問題」 斥警方謀殺市民
自小在深水埗長大的湯姐，斥警方完全罔顧所有居民性命，只顧驅散示威者，不惜犧牲所有人，「係咪想搞亂深水埗呢？幾多人食緊飯行過咋，亦好多人普通燒緊街衣喎……有咁多武力可以用，係咪需要用催淚彈？射到四圍都係，啲化學物唔會散，黐咗喺人哋大廈啲外牆，邊個去洗？佢冇負過責任喎！係咪佢要檢討呀而家？」

「我唔覺得係示威者問題，係警方手法問題，你睇而家幾多救護車！佢而家係無差別咁樣（襲擊），係咪想謀殺香港市民呢其實？佢隨便咁放，冇顧慮過喎！呢個係毒氣嚟嗰喎！」湯姐又指，警方經常叫人報警，但她們昨晚致電警署，「打極都冇人聽電話，999叫我哋打番去警署，警民關係科都冇人聽電話……咁報咩警呀？冇意義喎！」

家住內街的劉先生目擊警方，向內街的食店門外發射2枚催淚彈，趕走很多食宵夜的街坊，「X你老母黐線嘅九唔搭八，（街坊）食緊飯，仲喺度放催淚彈，係咪儍架班警察？」、「你要癲就喺出面癲，唔好喺度癲啦……（示威者）有冇行入嚟，都唔好喺度（放煙），呢度成條街都係食肆」、「X你老母放埋炸彈吖笨X！」麥先生駕車來買宵夜，警方即射催淚彈過來，但「放完就即刻走啦喎，佢唔係嚟驅趕人喎。」

街坊拒戴罩 「戴咗就話你暴徒」
有身穿工作制服的女士途經現場，吸入催淚煙不適，難以開口說話。有夜歸的女街坊以毛巾掩面，被問為何不戴口罩時，拋下一句：「戴咗（警察）就話你係暴徒、又話拉嘞，佢連買支筆都拉。」有吸入催淚煙不適的男子更坐在港鐵站出口，由救護員治理。有小食店的食物被催淚煙污染要即棄，至少損失過千元；住在附近的老闆慨嘆，得知警方會放催淚煙，已趕過來收舖，但仍來不及收起食物。

-----------------------------
民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
起步時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園
-----------------------------

頭個句陰沉既 即刻離開已經笑左

痴線架,有冇條例可以將精神有問題O既警察停職?

bad news 咗咁多日總算有D野開心笑下

繼續犯法，繼續畀警告

原來犯法只係比警告，唔怪得知元朗打人班白衫無比檢控啦 明曬

係吖 頭呢句我已經笑左出黎
根本玩緊配音

食屎狗.gif

【逆權運動】烈女街坊嘲警「見鬼」 亂放毒煙搞亂深水埗：坐穿梭機都走唔甩！

半百市民昨晚（14日）趁「鬼節」，在深水埗警署對開的行人路燒衣，悼念反送中6名輕生者。早前大批市民用雷射筆照向尖沙嘴太空館外牆，警方當時稱外牆不會受損，不用驅趕，惟昨晚多人將雷射筆照向深水埗警署外牆，卻觸動警方再度在深水埗民居和食店旁，狂射催淚彈，令人口密集的內街都煙霧瀰漫，街坊、途人和食店均中招。不少居民落街怒罵警察；有姊妹花家住幾條街外，預先關好窗都被毒氣攻入，直言「坐穿梭機都走唔甩啦」，狠批警搞亂深水埗，「係咪（農曆）七月十四見鬼呀？」

住在北河街、家中有6個月大嬰兒和長者的湯氏姊妹走上街頭，怒罵警察向幾乎沒有抗爭者的街道，狂射催淚彈。「係咪七月十四見鬼呀？……記者多過示威者添啦，佢都係不停向你哋（記者）發放！」住在8樓的湯姐指，即使預先關好窗，家中仍被催淚煙攻入，同棟大廈2樓更是老人院，「離警署幾條街，都飄到過嚟，咁係咪濫放催淚煙呢？……我哋有BB嘅，撤退得去邊呀？坐穿梭機都走唔甩啦吓嘛？」被問到如何評價警方，她不諱言：「你想我畀負1,000分佢？……差到冇得再差啦吓嘛？我唔覺得佢有一晚係做得好。」

「示威者冇問題」 斥警方謀殺市民
自小在深水埗長大的湯姐，斥警方完全罔顧所有居民性命，只顧驅散示威者，不惜犧牲所有人，「係咪想搞亂深水埗呢？幾多人食緊飯行過咋，亦好多人普通燒緊街衣喎……有咁多武力可以用，係咪需要用催淚彈？射到四圍都係，啲化學物唔會散，黐咗喺人哋大廈啲外牆，邊個去洗？佢冇負過責任喎！係咪佢要檢討呀而家？」

「我唔覺得係示威者問題，係警方手法問題，你睇而家幾多救護車！佢而家係無差別咁樣（襲擊），係咪想謀殺香港市民呢其實？佢隨便咁放，冇顧慮過喎！呢個係毒氣嚟嗰喎！」湯姐又指，警方經常叫人報警，但她們昨晚致電警署，「打極都冇人聽電話，999叫我哋打番去警署，警民關係科都冇人聽電話……咁報咩警呀？冇意義喎！」

家住內街的劉先生目擊警方，向內街的食店門外發射2枚催淚彈，趕走很多食宵夜的街坊，「X你老母黐線嘅九唔搭八，（街坊）食緊飯，仲喺度放催淚彈，係咪儍架班警察？」、「你要癲就喺出面癲，唔好喺度癲啦……（示威者）有冇行入嚟，都唔好喺度（放煙），呢度成條街都係食肆」、「X你老母放埋炸彈吖笨X！」麥先生駕車來買宵夜，警方即射催淚彈過來，但「放完就即刻走啦喎，佢唔係嚟驅趕人喎。」

街坊拒戴罩 「戴咗就話你暴徒」
有身穿工作制服的女士途經現場，吸入催淚煙不適，難以開口說話。有夜歸的女街坊以毛巾掩面，被問為何不戴口罩時，拋下一句：「戴咗（警察）就話你係暴徒、又話拉嘞，佢連買支筆都拉。」有吸入催淚煙不適的男子更坐在港鐵站出口，由救護員治理。有小食店的食物被催淚煙污染要即棄，至少損失過千元；住在附近的老闆慨嘆，得知警方會放催淚煙，已趕過來收舖，但仍來不及收起食物。

警察向幾乎沒有抗爭者的街道，狂射催淚彈。
警察精神有問題
記者請日日問

你地係咪犯法 繼續犯法繼續比警告

818

另一個痴線佬